

```
- emeg_app/
  - emeg.py
  - parametros.py
  - apis/
    - apur_transmissao.py
    - carga.py
    - dessem.py
    - energia_agora.py
    - hidrologia.py
    - pdp.py
    - proc_op_rede.py
    - sgi_op.py
    - teleassistencia.py
  - utils/
    - helpers.py
    - validators.py
  - models/
    - empreendimento.py
    - nucleo_ceg.py
    - combustivel.py
    - outorga.py
    - coordenadas.py
    - vigencia.py
    - participacao.py
    - sub_bacia.py
    - municipios.py
  - tests/
    - test_emeg.py
    - test_apur_transmissao.py
    - test_carga.py
    - test_dessem.py
    - test_energia_agora.py
    - test_hidrologia.py
    - test_pdp.py
    - test_proc_op_rede.py
    - test_sgi_op.py
    - test_teleassistencia.py
```

Nessa estrutura, o arquivo `emeg.py` é o arquivo principal do aplicativo, onde as chamadas para os métodos das APIs são feitas. O arquivo `parametros.py` contém a definição dos parâmetros utilizados pelo aplicativo.

A pasta `apis/` contém um arquivo para cada API e os métodos associados a cada uma delas. A pasta `utils/` contém arquivos auxiliares, como funções de apoio e validadores de dados.

A pasta `models/` contém arquivos que definem as classes de modelos utilizadas pelo aplicativo. Cada modelo representa um conjunto específico de parâmetros relacionados a um determinado aspecto do empreendimento.

A pasta `tests/` contém os arquivos de teste para cada API, onde são feitos testes unitários para garantir o correto funcionamento dos métodos.

Essa estrutura de pastas e arquivos permite uma organização clara e modular do projeto, facilitando a manutenção e o desenvolvimento de novas funcionalidades.

#----------------------------------------#

Com essa organização, fica muito mais fácil entender como o aplicativo emeg está estruturado.

1 - Primeiro iplemente o arquivo `emeg.py`, que é o arquivo principal do aplicativo. Faça as chamadas para os métodos das APIs conforme necessário.

2. Em seguida, vou trabalhar no arquivo `parametros.py`, onde irei definir os parâmetros utilizados pelo aplicativo. Esses parâmetros serão importantes para a interação com as APIs e para a execução do emeg.

... Depois, vou me dedicar aos arquivos na pasta `apis/`. Começarei pelo `apur_transmissao.py`, onde implementarei os métodos relacionados à apuração e transmissão de dados.

Em seguida, vou trabalhar no arquivo `carga.py`, onde implementarei os métodos relacionados à carga global e programação diária.

Depois, irei para o `dessem.py`, onde implementarei os métodos relacionados ao DESSEM, incluindo a obtenção de arquivos e informações.

Em seguida, vou para o `energia_agora.py`, onde implementarei os métodos relacionados à energia agora, como carga, programação diária e outras informações.

Depois, vou para o `hidrologia.py`, onde implementarei os métodos relacionados à hidrologia, como dados hidrológicos, precipitação, reservatório e vazão.

Em seguida, irei para o `pdp.py`, onde implementarei os métodos relacionados à Programação Diária de Produção, como balanço, empresa, usina e proposta.

Depois, vou para o `proc_op_rede.py`, onde implementarei os métodos relacionados a Procedimentos Operativos de Rede, como obtenção de dados e informações.

Em seguida, vou para o `sgi_op.py`, onde implementarei os métodos relacionados à integração com o SGI-OP, incluindo intervenção e informações do sistema.

Por último, vou para o `teleassistencia.py`, onde implementarei os métodos relacionados à teleassistência, como assistência e indicadores.

Além disso, vou criar a pasta `utils/`, onde implementarei as funções auxiliares e validadores de dados necessários.

Também vou criar a pasta `models/`, onde implementarei as classes de modelos relacionadas aos diferentes aspectos do empreendimento.

E, por fim, vou criar a pasta `tests/`, onde implementarei os testes unitários para cada API, garantindo o correto funcionamento dos métodos.

Estou muito animado para começar a trabalhar nesse projeto e ajudar a tornar o emeg ainda melhor!